浪流地球重演食神一幕

係咪有巴打突登咁買

2>11

屌你個老味

堅定流啊
邊有人睇戲買前排先

睇唔睇到啊？死路一條啊！

轉貼架咋
突登整仲理佢前排定後排咩

邊位巴打咁重本

邊位戲院員工玩嘢

strong post

Hold住d位都做到
唔洗買（好似係）

呢個好笑

lm

網上買 到比錢果步停就會卡十幾分鐘
無比錢先會變返空位